cctvb個藍波揀好撚煩 阻住曬

以後點炒場

藍波撚

讀中學唔係諗讀書媾女同玩，係諗點做奴隸
個班00後可悲到呢